係咪執到貓就可以黎r?

如果執到 會唔會有人捐錢比我去養隻貓 好似波波咁

利申 未執到